禾野男孩說⋯⋯多啦AV夢不嘔心

这个世界总有一些比屎尿屁还令人作呕的东西！

仲睇多啦Av夢

屌佢老母啦。

籠中鳥會認為飛是一種罪⋯⋯

連登仔：佢被大陸封殺，係手足要支持